我屌你老母啲死煙剷可唔可以冇撚開口講野???

屌你老母坐地鐵坐你隔離唔講以為你食撚咗十舊屎呀

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔